考虑到他在衰老曲线上的位置，他的前景谱系和前大联盟球员的儿子的成功，16有许多指标表明Tatís将有持久的力量作为游戏的顶级球员之一。 费尔南多Tatís Jr.已经在捣蛋鬼了。 然后他开始更用力地击球。 2020年8月21日|FiveThirtyEight 
 有11排座位环绕着阳台，你喜欢坐在那里。 第一起谋杀案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技评论 
 自从阿尔伯特·爱因斯坦(Albert Einstein)的广义相对论将引力重新定义为时空中的曲线以来，物理学家一直在想，他的工作是否就是最终定论。 《杀死引力幽灵的物理学家》|托马斯·勒顿| 2020年8月18日|《量子杂志 
 从2007年到2019年，左撇子在追踪到的每一种投球类型中速度都明显较低，不仅包括快球和伸卡球等速度较快的投球，还包括滑球、变速球和曲线球。 是什么给了左撇子投手优势? Guy Molyneux | 2020年8月17日| 
 因此，色素吸收的最佳光线是在太阳光谱强度曲线最陡峭的部分——光谱的红色和蓝色部分。 为什么植物是绿色的? 减少光合作用中的噪声。 |罗德里戈Pérez奥特加| 2020年7月30日|广达杂志 
 1997年，她和姐姐一起经商，在媒体行业工作之后，开设了Curve Salon。 再见天然发型大师:杰西小姐的联合创始人Titi Branch去世，享年45岁 
 相反，穿一件紧身的衣服——比如紧身牛仔裤或紧身连衣裙。 12个真正有效的感恩节减肥技巧|DailyBurn | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 在飞机座位上，臀部和骨盆向前旋转，S曲线变平。 飞行教练是新的地狱:航空公司如何把你赶出房间|克莱夫·欧文| 2014年11月25日|每日野兽 
 在承认“曲线出现了弯曲”和希望的理由之后，他警告不要无所作为。 2014年11月25日，每日野兽 
 库卓回忆道:“他还说，‘我们可能太超前了。 丽莎·库卓是如何成功实现电视节目的终极“回归”|凯文·法伦| 2014年11月6日|每日野兽 
 他把她拉到他身边，她顺从了，紧紧地偎依在他的臂弯里，他把故事讲给她听。 homestead |Oscar Micheaux 
 在车站外的永久道路上有一个急转弯，所以一辆火车突然向你驶来。 离奇的故事|各种 
 隧道本身包括一个反向曲线，目前，铁路轨道和斯托克溪的水穿过它。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 然而，他一直严肃地向前走着，始终没有离开自己的视角，那就是弯道外侧弯道上的沼泽地面。 红年|路易斯·特雷西 
 孩子们看着他在拐弯处消失，然后期待地转向杰西。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳